RubberBand Ciao 2021公售集氣區

仲有1個鐘就開始買飛啦

上次kkbox買唔到飛嘅兄弟朋友，今次祝你地好運
大家紅館見啦
*買唔到飛嘅都咪撚幫襯黃牛*

———-

再見，然後再見

他說對未來感到恐懼，
移往新的時區。
他說彼此信念有差距，
失散茫茫人堆。
他沒說一句，
悄然踏進天國去。

我們由練習說再見，
漸漸習慣說再見。

別離，無奈唏噓，再聚，只因相信。
總盼望，某天某地，我們會再聚。

Ciao，是Goodbye，也是Hello。
RubberBand Ciao音樂會，
從聚到散，從散到聚，
約定你，再見，然後再見。

咪撚幫襯黃牛

有4張飛 (唔係連位,2+2 咁)
QR CODE唔知點轉讓,好似好兒戲咁

睇黎都搶唔到，盡力啦

Kkbox好似無實體飛？

入唔到urbtix

已經入唔到

跟本買唔到

係咁3秒重試

3秒又3秒

入唔到呀

Same 我都有兩張單丁位想放
但係未諗到點轉讓比人...

你老木,開未...

有無人係買到

好多黑色,啲人話得7500張飛

買咗380

今日買？

仲3秒緊

好易買到喎

係 啱啱買

無限3秒輪迴

買完$380

$580 但係宜家都未公佈點拎張實體飛

恭喜恭喜!

firefox同IE load咗一分鐘唔使就入到
垃圾chrome

連load都load唔到
係咪sold out咗

好易買

無限3秒ing

load 唔到俾錢app

買到，已經算打得慢

買到嗰啲咪撚話咩易買啦

頭先0958已經入到

無限3秒

無限3秒之後竟然入到買左

買完再試仲見到6張連位

點解有人會用易買去形容
3秒又3秒

直入

恭喜恭喜
紅館見

0940開始用三個瀏覽器+兩個電話都仲3秒緊
究竟點先入到

單丁飛好易買...

ie好似最易入

仲未入到

任買 IE入到

無限3s

可摸耳幫手呀c打

尾場 x4 搞掂

買到尾場字母行3連

易到癲wo

我入到

撳到580 2張 5/4
有無人要？
hold 緊飛

要

好輕鬆, 入到兩次添, 幫朋友買埋
尾場780, 希望係真尾場

要呀

恭喜恭喜!
紅館見

加左場啦

仲未入到個網

加頭場 冇加尾

頭場780輕鬆

未入到過

尾場$780 兩張

尾場無晒連位

係WOR屌, 原來唔係淨加左3號, 加埋6號, 算

有冇人幫買無限3秒
想要4號 580 兩張

終於入到

六號有咩

唔該Ching

入左比錢個頁,入曬安全CODE, 跟住就彈番出3秒個頁 係咪即係買到??

易撚到
4張 5號580 Gotcha

睇錯, 淨係加3號

真係靠運？

有冇人可以幫手呀？2張呀想買 580/780

一入到就超順咁買到
580 x 2

收唔收到email

易個啲可唔可以幫手買

屈到。。

喂屌 我仲未入到

不停等3秒

無呀，報紙寫得衰，6號係主音，唔係日子，我都搞錯左

無限3秒loop

買多左4/4兩張$580，想原價放出去，有冇巴打想要？

用IE直情自出自入
有冇巴絲要幫手買

尾場19行 已經滿足

想要！

係

都係無限3秒忽然就入到

求幫買 4號580x2 請您食飯
Load左3部電腦 2部電話

睇位時間到

5號有兩張 580有冇人要

想要啊

啱啱買到 原價放兩張尾場780單丁

無 但信用卡send曬sms話有筆數扣

買多左兩張4號580
有意請留TG

要！thx!

好難買 想要5張連飛姐

5號全部SOLD OUT 曬

咁應該ok na
但正常應該好快收到email

輕鬆買到第10行連位

買到了 好感動

買多咗一張5號單丁380，原價放，有冇人要？

想要

下5號咁快full
睇下有無4號2張連位先

Me!

好在見到有巴打講IE輕鬆買
用IE買完,Chrome都未load到入去

一夠鐘就入到, 買到前排

你留tg

終於買到

啱啱買到

放兩張尾場780單丁 有意留tg

以為我第一行都算快 原來仲有高手

收到confirmation email啦

tg?

無限感激

想要兩張連位幾號都可以

睇錯
4月3號頭場 580 2張連位
有性趣請留TG, 只益同路手足

買到山頂

@Fl2512

Tg @onemotwomo

個網都入唔到.....

thx

3/4 兩張580 想 換4/4 580有冇巴打換

仲有冇人想買？
單丁

Me

有呀

有無人尾場買多左

咩價位 撞緊

都幾撚弱智 用Firefox 買完， 個chrome 同 safari 重3秒緊

買到

780
多謝你

4號想換5號飛,有沒手足救救

點解可以仲3秒緊

Load咗好耐但買到

rb 粉收兩張連位 580 780都得

多左張尾場 $580單丁

原價加信用卡手續費

有意tg

4個瀏覽器無一個入到

入到都買唔到780

仲未有

用IE 易入啲

收兩張連位

5號單丁780 巴打要唔要？

買多左4/4 4連 $580有冇人要

巴打我想要！

依家唔係得返Edge 咩仲IE

Me! 2張

想要2張！

要....邊日都要！！

想要兩張

我有一張單丁, 3 Apr 73段26行 原價+手續費放

買左4號 兩張380 用手機app

Tg: uhc99 thxxx

有無人5號放連位

啱啱唔記得留tg

thx!!!

780 4行 單丁 有冇人要
有我就買

邊日都要，兩張

Yes

3/4

用HOTMAIL 嘅巴絲見唔到EMAIL既去垃圾郵件就會見到

有

仲3秒緊...好絕望

仲有6分鐘呀
780 4行 頭場 1張

邊日都要

推一推先

點解你地可以入到去

屌入到撳極都買唔到飛真係好on9
同無限3秒無分別

想要 tg: @damehihi

買多左3張4/4單丁$580 有無人要

me

推先

4月3日買多左4張$580

入左去都買唔到 Hold撚住哂

Want thanks

巴打放？

要2

屌比完錢彈撚咗
SMS都未收到

踢鳩走埋又無限3秒

放2張ok?

想要 係咪連位

想要2張 rb 粉

Tg :uhc99 連位x2？

想問下5號係咪賣晒㗎喇？點解load極都話系統處理唔到

想要兩張連位 任何日子
謝

仆街本身㩒到，入完credit card話我過時彈返我出去
跟住再入出瘋狂話我過時係咁彈我出去

一樣

有無人未收到email?

我又係
入完卡就彈

喺個post搵吓有冇人放飛啦

買多左4張 4/4 580

有冇人放尾場相連位兩張？
到而家都買唔到

買唔到 好灰

要2 thx

求正價+手續費收4張飛 任何日子 prefer HK$580 / HK$780
利申 C碟開始正式成為RB fans 第一次體驗買唔到RB飛 其實幾開心

集氣區好多人放飛
睇吓你好唔好彩啦

邊一日咩價位都得 2張連位就ok

睇咗seating plan未?
紅館有D位係跨段連位

尾場應該5分鐘就掃曬

380蚊價位 第幾行開始

想要!

想要兩張連位 謝

一樣
屌 Hold住哂 曬我時間

搵咗你

@heymana3a

撳到過4月5號$580 2張
但比唔到錢

大家加油，唔好買黃牛

31咁上下好似

買多左頭場 780 2連

@SIUOHBEI telegram

而家邊道有人敢買, 轉頭又比笑齒Cancel左, 蝕黃牛差額

冇錯提大家咪撚益黃牛

入到五個browser 可以幫一至兩個巴打買 只收原價加手續費

邊日都可以，兩張連位

Thxxx

依家唔係禁唔到飛咩

有冇兩張連位唔限日子

可幫手買連位嗎
任何一日都ok thanks

求 兩張連 咩日子都得

想要4號 580呀2張

Ching可唔可以幫買2連 4/5號 780

有意

5/4 $580 x 2

想要2張 5號連位，咩價錢都得

買到兩張$580單丁
想睇有無人可以同我換連位

巴打禁唔禁到2張連位 任何埋$380 $580

留tg 收兩張連位

有意 thx

求2張連位 咩價錢 咩日子都ok

想要兩張連位580 咩日子都得

仲有冇兩張

2張780 4/3 有冇人要 ，hold緊

屌好撚驚取消

買錯兩張頭場單丁 580 有冇人可以換連位580

想要5/4 連位x2 Thx!

3/4 放四張580 有冇手足要？

要兩張

2 plz

要4張🙏🏼

一入到個網即刻得番2分鐘，然後幾秒就彈出去又３秒
講好嘅２分鐘呢

求3連飛

電話終於打得通但冇人聽

禁禁下彈走人 好on9

咪就係，一分鐘就彈

剛剛load到兼買左! 大家唔好放棄

係呀屌 好煩嬲

我搭3已經load到但比唔撚到錢呀！！！！
依家入唔返啦！！！！！

有冇兩張任何時間

有多2張5號780連位 +1張單丁位 有冇巴打要？

買到尾場連位580

兩張尾場$580單丁
想睇下有無人可以同我換連位

2 seats plz

+1 買咗4/4兩連位

ching買到連位?

3秒完入到去話購票時間已過但明明係買梗飛嗰時踢鳩我

又要重新3秒大法

好波

尾場780係咪賣哂

求尾場兩連 Thx!

以我所知頭場仲有連位
無咩技巧 用多幾個瀏覽器+app
然後就係耐性時間，加油

買到啦

on9 system

星期六 780 兩張單丁想換飛

求任何一場連位

係 頭場$780 2連

要哂

未去過紅館睇⋯ 有冇師兄知點解買左連位但最後係
段 60 36行99
段59 36行80
係咪都係連位黎？

係 你睇返紅館坐位表就明

尾場單丁$380，有冇人啱？？

收兩張 380/580/780 都可以！
跪求🥲

好似好早已經禁唔到連位

求任何日子 連位 580/780 x2

唔係 相隔成段

用app竟然快過ie同chrome

終於買到啦

嚇死 重以為買錯唔該晒

係
上去睇

唔該晒

等到入去, 一禁個場又3秒咩料

係連位

有fd幫我買到

咁我可以原價放兩張 4/4 780 Row11
唔連位/單丁

請留tg

係咪仲有連位
不停入到去再彈出去等3秒

終於打得通 話邊日咩價位都冇晒飛

7500張飛可以賣成個鐘都未賣完?
究竟個網一次俾幾多人入去

咩段 咩行？

求 任何日子/價錢 連位 x2

求尾場任何價位連位x2

想問下買到84 85 但佢個表得85係咩意思

系統正在另一頁面進行付款程序。請勿在本頁面繼續選購門票或重複付款程序。

我都係想比錢jeh

我都係 我已經見過呢個畫面3次 冇一次買到

推post慢左咁多係咪即係已經無哂飛

邊段邊行 幫你睇睇

求任何場次連位

thanks

你睇番行數係咪啱?

留名想知

求780連位

02分入到，星期一嘅第二行 x 2
第一次公售買紅館飛買到咁前

3號 580 兩張一個位
有意留TG

可能係
Btw

想要兩張連位580 咩日子都得

求任何場次 380連位x2

Tg:chan3497123

已經變咗演唱會買賣區

入到去又彈返出黎

係咪可以死心收皮

入到
有冇人要幫買

重有？

個網想點
入到唔夠1分鐘就timeout

連位pls

多數單丁
3-4 780仲有雙連

咁多人求飛我都無乜希望
循例留個tg求兩張連位，任何日子/價錢

要連

禁左幾次都無連位諗住放棄, 點知再禁多幾下又買得到 780連位, 應該有好心人放返出黎 感恩

10:50先醒起入去都買到

2張連位任何日子thx
TG:

啱啱仲買到4月3號780 2連

`

係

頭場單丁 780加8蚊手續費
有意留tg

點解次次入到比錢都timeout ...

入左去一㩒rb即刻又彈返去3秒

疑似撞到URBTIX block 柒咗

買到3號 380兩張

事實證明 chrome 好廢

原價放2張4月5日@580單丁位
PM me

有3張4/4 $380 連位， 有冇人想換？ 我想換4月3

去到比錢撳f5, 唔好撳上一頁

岩岩買到 380 兩連，只要chok下就會chok到連位

唔明點解咁多人留tg求飛

無限re之下用IE刷到兩張580連位
有好心人放返出黎
大家加油

㩒啦屌你地個閪
大把飛呀
比班柒頭hold住咋
利申：3場3個價位都買到

想換連位3／4 780

放5/4 兩張單丁780

已經買左嘅可唔可以唔好再入去

正式宣布 黃牛黨大敗

連入都入唔到

因為chok到仲有7分鐘就俾人彈左出去，然後入唔返

我有3號 3張唔連位 但同區

唔知啲人做乜鳩hold飛唔買
係湊熱鬧定係個serve廢搞到啲人俾唔到錢

事實證明好撚多人hold住曬，過左成個鐘都買到尾場連位

點解 冇人買？

Ciao係咩意思

放2張 3號780 2連
有意留signal/tg

唔該ching

放5號780 單丁位一張

得IE得

想要連位sorry, 但no. 唔連唔一定唔連位， 你可以check 下

Push

成班人hold 乜撚

邊到有得睇

最新消息：全部日子同價位得返少量

仲未買到
係咪應該放棄

比啲耐性

九成係個網麻鳩煩煩，唔比人比錢
timeout 咪放番出黎

如何殘缺結果尚未到期 說不出放棄
再等吓啦巴打

全部hold撚住哂

本來諗住單丁睇
依家要買多張比條囡
又要用返IE 入去

留意返有A,B,C,D行先到數字行

唔好放棄先
啱啱買到3/4 780連位

利申 電話線上網

入到都㩒唔到飛

浪費左人生兩個鐘

道別

用ipad safari 成功買到 3/4 兩張780連位
垃圾firfox 入左5次去到比錢都timeout

入到去無連位，再揀就TIMEOUT

屌2次去到confirm埋order最後彈返出嚟

hello

我都

個個都係咁其實

Ok呀大家，load多一位就有位
係有班人strong hold咗先入唔到

用web買彈咗三次出來，最後一次用app買成功㩒到$780兩連

75段 7行 感謝

3/4 單丁位 $780+8手續
有意留tg

推

有冇人知有咩原因一load到, 禁演唱會張圖又去返等3秒
都幾次係咁

㩒足15分鐘都無，又彈返去3秒

求3/4 或 4/4
$580/$780 4張連位

3號 580 有兩張非連位
原價+手續費讓比有需要人士,請留TG

用電腦上係咪易買啲？手機load左半個鐘都係入唔到

原價放1張 4月5日 580

通常係撞得太密比人block咗
轉個browser 等3秒啦

岩岩仲買到4/5 連位

nice

我每個browser開一個tab咋wo

咩價位？

誠收兩張連位380同580

城市售票網惡過支共
佢話你有就有啦
想知有冇比人block 入其他節目就知

買到頭場380兩張

加油啊大家
電腦係咁彈返出去
最後用電話safari 等咗一陣就入到
啱啱成功買到4/4 780 相連
唔好放棄

一開始都想買尾場580連位
但㩒極都㩒唔到
最後驚冇飛揀左睇頭場
硬係覺得尾場係最好睇

痴撚線
電腦唔得
攞老母部垃圾平板開app自出自入咁
開機到俾埋錢3分鐘搞掂

尾場見！

啱啱用app買到頭場780連位

我電腦safari買到

琴日情急下買左兩張飛唔連位
4/4 (日) $780+手續費
Yellow Gate 76 區 11 排
Blue Gate 51 區 12 排

換飛優先
希望可以換到同價同gate同區

賣一張780 4月3 單丁

買到頭場

有黃牛tg我$2000/2 5/4 $780

幾次入到去都冇連位

琴日情急下買左兩張飛唔連位
4/4 (日) $780+手續費
Yellow Gate 76 區 11 排
Blue Gate 51 區 12 排

換飛優先
希望可以換到同價同gate同區
賣都得

原價出售 或換飛

買到喇
原來真係唔放棄就得
Safari入到㩒到最後兩分鐘先有780連位，打資料果陣超緊張好彩打字唔慢

巴打邊區

自推

Pish

個APP未成功load過入去

78段 23 同 26 行 $580 , 要唔要?

［只放不換］原價放5號場780 2張非連位

11:15左右買到

3/4, 78段 23 同 26 行 $580 , 要唔要?

祝你好運

我都收到 條友個tg叫 Miko
黃牛食屎啦屌你老母

仲努力緊
$780 尾場 2場連位

同一個

580$
禁左13分鐘

情急下買左兩張飛唔連位
4/4 (日) $780+手續費
Yellow Gate 76 區 11 排
Blue Gate 51 區 12 排

換飛優先
希望可以換到同價同gate同區
賣都得 原價+手續費出售
Tg: wewannagohome

兩張頭場 780原價加城市售票網$16手續費
有意請留tg 大家請堅持唔好買黃牛！

有無得換飛 ，心急買錯左

唔要la 我4月4

巴打

可幫手？

彈柒咗
希望呢度有巴絲接得住

情急下買左兩張飛唔連位
4/4 (日) $780+手續費
Yellow Gate 76 區 11 排
Blue Gate 51 區 12 排

換飛優先 但賣都得
希望可以換到同價同gate同區

賣都得 原價+手續費出售
Tg:

屌 iPad順撚到
黃牛黨收皮啦

3/4 780 2連 原價連手續費放
仲有無人要？

有興趣

好音樂
冇理由唔支持

TG PLEASE

想知收到信用卡扣數sms，但未有email，係咪都代表買到？

禁左2個鐘 想買2張連位
死都唔買黃牛 黃牛死全家
@blackpopo4

入到去都揀唔到非

啱啱都DELAY左幾分鐘先有EMAIL

推一推, thanks ching

用iPad啦 仲有位

今朝用ipad 好快入到

等下就有
我隔咗5分鐘先收到email

我成粒鐘都未有😂😂🥺

x2

X3

今朝10點用電腦load咗勁耐
然後頭先要再買多張
見人話用iPad好順就試吓
結果一入就入到

Btw依家黃牛係咪大敗

X4

no ipad.... iphone f5ing...

有冇ching有尾場連位x2
入到去都買唔到牙

唔連位780 岩唔岩

求收任何一日380 , 580 連位

巴打加油 其實三日都仲有位
堅持啊

@ipjlk 🙏🏻

放3/4 兩張$780 13行 連位
原價+手續費
有意留tg

放5號780 單丁位

想要連位

我先用電腦load 到，買完發現ipad 都load 到

原價放 3號 780單丁

岩岩APP買既
星期六 2連 $580
都要重新揀幾次 但總算買到

手多㩒左幾張4/4 $580唔連位 有意留tg

果然要用ie電腦買買到頭場$780

@kennyjai

用ipad自出自入

執得番
係咪有人要?

星期六日單丁有位

60幾段17行算唔算okay
買左$780

邊面係正面？

電腦Load咗20分鐘
iPad 秒入
今朝做咗超級大傻仔

話好順d 人係點㩒到呀。
我打通左電話跟住佢話完全冇任何位安排到
叫佢f5 又話無 叫我自己㩒
打電話俾佢把托咩
自己入到㩒簡完又話其他人簡緊
好撚絕望屌

想要4 連任何場
可以既求多兩連
原價
多謝有心人

4連就放棄吧啦

原價放尾場 $780 單丁

仲要求多兩連

無可以借過

有咪有無咪無囉 唔連都得 無飛咁撚多爹有錢分？

求任何日子580/380 2連飛 原價+手續費

誠收兩張380或580任何日子連位

有都唔比你啦 傻鳩

手快快買多咗
3/4 單丁位 好前行數
$780+$8手續費
有意留tg

做乜撚野搵飛都咁撚多意見 痴撚線

求$380/$580 仼何日子2張 連位

只剩一張3號580
有意請PM

未睇過rb 有咩要注意

情急下買左兩張飛唔連位
4/4 (日) $780+手續費
Yellow Gate 76 區 11 排
Blue Gate 51 區 12 排

原價+手續費出售
Tg:

入場大叫
光復香港時代革命
五大訴求決一不可

坐低聽歌就ok

推下先

兩張頭場 780原價加城市售票網$16手續費
有意請留tg

有無得換換位

求任何日子 兩連 $580 or $380 🙏🏻

每次都去睇多過一場，今次買唔到
誠收兩張連位
Tg lu02222

Facebook有人放

lu02222

暫時都唔換啦 sor ar

4號 $580 3張非連位
原價+手續費
有意留tg

仲未賣哂？

入極都入唔到
唔睇算

博佢出碟

pish

買撚左八張 屌你老母

放 5號 780蚊單丁位

師兄咁醒目呀

買到嘅師兄
可以買到有幾前嘅位置？

780第8行

上次買到第七行

放棄之際就㩒到 但係單丁 都照殺了

造福人群

收曬sms 都交易失敗
有無人有3/4 $780 2張放

唔係好明好少睇演唱會
買到75段 7行 84 85 張表見得85

單丁要唔要

叻啦叻啦仲要係4連tim

多謝你 但想要2張

放四張3/4 780 不連位 原價加手續費 岩洗留低tg

我有 不過唔連岩就比tg

你食撚屎啦

正啊，連位定單丁

咁開心，我頭幾分鐘入得15行

上次即係18年？

Kkbox

想要任何價錢/日子 2連求好心人

收兩張連位飛（任何時間 位）

尾場第五行，我10點入到

求兩張連位（任何場)
感激萬分

第五行好運到呢

求仼何價錢時間兩張連位🙏🙏🙏🙏

尾場 第1行
未夠10點係入面等定

嘩你好過分

連位

其實最好感受應該係$580

我06分入 勁好彩

聲音係嘅，但始終越近個畫面感越好

收任何日子780 2連位

加油啊
我最後靠同事幫我搶到

但有師兄買到第一行 我咁大個都未試過，好想知道係咩感覺

啱啱軒仔我就係第一行
但都未係字母行
不過算係好近架喇
手機都影咗好多相

後面個啲行咪有84...

ching請問仲有冇

原來我同印仔傾緊計
等我又做吓影相師

想要1張呀

第一場山頂位。
到時見！
光時五一！！

仲load緊

我一個browser 02分撳780, 第二行
第二個遲左10秒撳，第十六行不過我無要到放翻出去

光時五缺
紅館見

尾場單丁580有冇人要，要坐我隔籬

誠收任何日子380，580連位2張

求尾場連位x2

放尾場7802張非連位

以為印狗都入咗黎

原價放3號$780+$8手續 單丁2張
有意留tg

買到1張，星期日 $380
召集所有橡膠友，未來見

我有興趣，求讓

唔俾坐低咖喎

溫下書先，kkbox有歌單，必聽果d小涼伴，未來見，夏令時間，阿波羅，發現號，漫長，Simple love song,逆流之歌溫熟先

想聽山河故人，呢個theme可能有

推推～ 有兩張3/4 780 非連
有意tg 原價放～

我想聽d side track野，阿藍的故事，一轉身卻天亮了，雙城記，請埋小明唱終於好天氣

過左聖誕都想聽零度聖誕

我有呀巴打
tg:fuckoffhkpopo

仲有快樂鐳射鋪，喜宴樂隊

係咩位先

多數有小明 但唔知一場定三場都有

閪位

想聽終於好天氣呀屌

角落頭定正面

我都買到兩張 40號 $580 2張非連位
段: 69 行: 30 位: 82
段: 61 行: 29 位: 91

有冇人想調位，想同我個friend 坐附近😭 有意留tg

放2張4號780原價加手續費 角落頭位 講定先
留Tg我找您

原來真係可以買到咁前

原價放尾場 780 兩張唔連位
有意 tg @earlgreybagel

原價+手續費收任何一場2連

而家個網仲買到飛?

跪求任何日子380，580連位2張

正常買到飛幾時會出email通知？
出咗確認紀錄同交易編號 但未收到email

斜向台

原價+手績費收任何一場$780 2連

唔知RB會唔會請小明嚟做guest

個網話有少量...但根本買唔到

所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。

3號頭場一張580
有意請留tg

一定會啦

我放喎巴打

好撚期待

邊行呀

50呀屌,不過有得睇

毒撚一個人睇
原價+手續費收尾場單丁會唔會有人放

2連？

頭場780要唔要

希望有Tears secret 同山河故人

想要尾場
anyway thx

section 50?如果前過25行我就要啦

想聽零度聖誕，simple love song

原價放4月4 ＄780
Red Gate Row 11 2張唔連位
請留Tg

row呀屌，好撚後

row邊有50

屌，原來係30

咁我唔要住先啦thxx

我買完幾分鐘就收到

係4號🙏

有冇人知

賣問未 衝緊返公司買

尾場780兩場

段: 74 行: 17 位: 91
段: 60 行: 17 位: 87

無哂啦

4月5日禮拜一放尾場兩張連位
有意請留tg

$780 星期日仲有

巴打可唔可以俾我

有無人要單丁位 $580連手續費
51段28行
50段25行
49段22行

原價放售rubberband 3/4 $780 單丁 x2

仲有冇😭😭😭

係咪㩒咗成朝我都想睇買尾場

跪求380 580任何日子都ok可加少少車馬費

Tg:

打漏要兩連位

放
5/4尾場 $780*2
3/4頭場 $780*2 $580*2
有意留TG

師兄仲有無

連位？

我有啊

Sorry啊有其他巴打要了

push

我有頭場單丁兩張

有冇4月5 780 兩張連位換4月4 780 兩張連位

打漏左

放
5/4尾場 $780*2連位
3/4頭場 $780*2連位 $580*2連位
有意pm:

有一張對正台 原價放

有呀！請留TG

我有興趣

放多一張$380+手續費 單丁 4月5號尾場

收 2張任何時間 票價 既連位飛

有興

買咗580最高嗰行

放5/4 780 單丁一張

想問係唔係正面位呀

我有一張5/4 780單丁 75段正面既。

第幾行呀

20

段: 60 行: 17 位: 87

要單丁780嘅留tg

清你收到sms同email未
我又係咁，不過收到sms扣左數，但11點到依家都未有email...

收單丁一張380尾場

收尾場$380單丁

希望大家企硬 唔好買黃牛

同你一樣。。仲未有email

小推一下

同意, 買碟睇算

巴打如果想換就tg我啦 因為我都想要連位 4號都得

求尾場 $580 2張連位
thank you

我有2張4月3號 780連位兩位，你有冇興趣補差價換？

有意 請tg

另求780單丁一張

呢度都有唔少黃牛搵食企硬，向黃牛說不

4月4 780連位兩位換唔換？

排呀

開六日一 3場
可能預星期五再加場
總之唔好買黃牛

大家電子飛點交易？

城網買同之前一樣 可以去機拎或者寄呀

問題係我係kkbox 電子飛
如果我想換飛點搞

仲收唔收

門票可在什麼時候領取?
門票將於演唱會當日現場領取，請於當日到「KKBOX 門票領取處」出示訂單號碼及QR CODE以茲 證明;領取門票時間將稍後透過電郵公佈。

當日先拎到好似係

row15 係咪無得坐下面

Sorry呀 Marco，你依家先問有冇飛已經太遲喇！  今次啲觀眾實在太勁，三場嘅音樂會門票都已經賣晒喇。
無論你再點樣逼迫呢幾個人，佢哋都唔會有飛俾到你㗎喇。

不如大家一齊集吓氣，睇吓會唔會奇蹟嘅發生啦～

再一次多謝大家嘅支持，紅館見！

睇黎準備變假尾場

大家之後就會搶 可以加前面呢

希望只係加前面

準備加場
大家唔洗咁緊張

琴日情急下買左兩張飛唔連
4/4 (日) $780+手續費
Yellow Gate 76 區 11 排
Blue Gate 51 區 12 排

原價賣飛

3號 $380 三個單丁位 想換連位
43段 35行 83位
45段 34行 87位
44段 35行 93位
或者有無巴絲買正隔離左右嘅單丁可以同我換一換
連到兩個位就得
帶埋兩老去 如果唔連位佢哋會好無癮
Tg:

頭場表示唔好加係我前面阿

好大機會尾場 因為4月6日係紅日

咁4月2都係紅日姐

等睇加曬

咁樣變相依家買左頭場同尾場既都齊齊碌柒
不過樂見

原價放 5/4 780 一張

唔好呀 真心想睇尾埸
一心諗住早早買左就安安定定 唔好又話加尾埸

有冇人扣左錢但到依家都仲未收到email

屌你 我要尾場呀

又假尾場

去tomlee睇下攞唔攞到飛
個email係怪怪地 有時有有時冇
我通常買完會自己cap低先

有得睇咪算

成日買中假尾場

有飛睇我就滿足，我星期日果場
橡膠友集合未來見

本身買4號以為頭場
你老母加3號，睇嚟今次的尾場都不做會係尾場。

揾唔到你！

買多左兩張4/4 $580 兩連，想原價放，有意可以留tg

黃牛死全家

有興 @fookingbs

屌 比返真尾場我

5號黃牛撚食曬屎

3號 580 一張
有興趣請留TG

thx聽日去試下

有冇人放380兩張連位，幫朋友問

雖然我估佢會加場，聽吓RubberBand話集氣啦
留低正皮佢哋睇到

咩位？

希望加場啦

4月4 KKTIX買錯左兩張單丁 原價放左其中一張俾巴打
仲有一張 780 row 11 睇下有冇巴絲要
要就留tg 到時早少少一齊去攞飛

4/4 $580 連位 換 5/4 $580連位

輕推

放5號 $580 兩連
原價

第幾區巴打

red gate 46

3 號原價+手續費放單一位580
段42 行22

放 4月4 $580 單丁

放Rubberband 4月4號 780 一張
我比其中一個frd放咗飛機
780連手續費
tg: lam1234kkk

有冇好心人放380兩張連位，邊日都得，幫朋友問

或者有無同日嘅580三張可以換我嘅780三張

放4月3 單丁 $380+手續費

都可以直接放哂 3張 780 我自己再搵返2連位買

買左2張頭場4月3號$380有事去唔到 想換4月4或4月5同樣$380既飛，如果有其他價位都ok tg: circlemuichu

放一張3號580 單一位
580 加手續費，有意請tg

求380兩連
tg @cheungkinghim

求rubberband 飛2連位
Tg @iamcomingnow

唔驚比人拎左？ 放埋bar code

Sorry hold住咗

求好心人放任何日子 任何價錢 2連位
原價加少少車馬費

2張4/4 580
想換2張 3或5號場任何價錢

岩岩去左，話沒有購票記錄

咩位?

求4/4 2張連位邊個區都ok

賣左啦sorry

求兩張連位，咩日子咩顏色都可以

原價放一張尾場780單丁 有意請留tg

我想試下追尾場，如果買到我會想原價放左兩張連位5號，唔知有無人有興趣（必須自用）

如果有人有興趣我先試下買尾場...

有興趣
留定名先

放頭場 780 單丁 非黃牛

求兩張連位，咩價咩位都ok

驚冇人要🥲不過我拎左真飛了🥲

Pushh

求兩張連位 咩日子咩價咩位都ok

5號唔係尾場咩

會加場，好快宣佈

4月4 仲有一張單丁 780 red gate row 11

原價放 請留tg

4/4 2張580 想換 5/4 2 張 580

可加少少錢

5/5 任何價錢都得

有無人係未收到email

公佈咗加6號場了

頂無左尾場

想放左張5號單丁380

RubberBand正式宣佈加開第二場
4月6號 大家嘅尾場唔再係尾場啦

好傷心

我本身買4號頭場
估都估唔到佢會加開
我比你更加傷心

感覺完全唔知買唔買飛好
你買左 可能會加場改變
唔買可能真係唔加場

屌 想睇尾場

變左唔係尾場

真係喊出嚟

想搶尾場了

搞錯，等我上次咁辛苦買尾場

成日都加到變咗唔係尾場
其實d fans 都買晒前幾日
我都未必會再買 (窮)

如果rb /主辦單位睇到
下次可摸耳唔好咁啊 ～

KK box優先購票會員想死，喊出嚟

頭場變第二場 尾場變第三場

辛苦以為搶到尾場....
點知變左空歡喜

成日都咁
可摸耳學下eason 一放放曬廿場飛
雖然當年都係買唔到

我連尾場都買唔到，我嗰日撳到入去得唔連位，諗住死死氣睇頭場點知係中間嗰場，喊都冇眼水，慘過俾仔飛

咁呢場尾場 輕鬆搶啦

冇錢啊師兄

買左假尾場
睇下搶唔搶到尾場睇多場

哥哥求包養

原本兩個睇變一個睇，咪可以睇兩場

有冇朋友仔想睇4月3號架 有兩張連位飛多左

補返資料 580x2 連手續費 原價放

有興趣 tg @DDDDDDLLM

原價放 5/4 (星期一) 780*1張 43段19行
有興趣嘅巴絲 Please tg @yougotsoul

我有興趣！

有性趣 原價加手續費收兩張連位

3號 $380 三個單丁位 想換連位
43段 35行 83位
45段 34行 87位
44段 35行 93位
或者有無巴絲買正隔離左右可以同我換一換
連到兩個位就得
帶埋兩老去 如果唔連位佢哋會好無癮
Tg:

放 4/4 780 單丁
原價+手續費
tg @ubtsm123

原價放飛
4/4 780 紅區第9排
KKTIX 電子飛，交易方法再傾

求4月5 2連

原價放頭場 780 單丁

放2張5號 ，唔連位，原價多20蚊

原價放 4月3日頭場 對正舞台 $780 單丁

原價放頭場3/4 580 單丁位

覆tg未？

求好心人

想換飛 5號換6號

有無人想要4/4 $780 兩連位
岩岩先發現禁多左 原價放呀

D飛都好似唔係好放得出
開咁多場咁有信心

5/4 星期一連位 780x2
想換580/380 連位

單丁

放4/4 $780一張 12行

都市傳說睇concert 一定要尾場

我都好想買埋尾場睇
但睇完第二日要返工

放4/4 三連位$ 780

唔見既 ching 可唔可以hi 多次我

4/4 380 單丁 原價+信用卡手續費放
有性趣留TG

意收4月3日，兩連$380 飛，tg:

4月3日 580兩張 不連
有意tg我

4月3日 一張 580原價 有無人要？
Tg：

成班買完又放

原價放一張5號場780單丁 有意請留tg

放 3/4 580四連 綠區

放定4/4 $580 3連飛

放5/4 一張單丁 原價+手續費
或者換6號都得

有意留TG

放4月5 $380連位2張
原價+$16手續費

有意tg:whatdidthefoxsaid

Ching放左未？

放飛
3/4 $780 13行 兩連
原價連手續費
有意留tg

未
番到屋企tg你

放左未

收 2張連位 原價+手續費
tg

我有4月4日 $780二連
想換4月5日 $780二連

Push
有意請留TG

放飛
3/4 $780 16行 兩連
原價連手續費
有意留tg

放5/4 $780連位
原價加16蚊手續費, 已拎飛

放4/4 $580 3連位

放5/4 580單丁
原價放

原價放 5/4 $780 單丁位

放
4/4 原價+手續費 380 2連

輕鬆入到

原價放5/4 76段第五行 2連

出左行7，之後話我過時

ching咩價位飛???

Sor $780

有興 排

買到780兩連了

去到咩位先叫買左？
我入哂信用卡資料到最後出左亂碼page
然後buttonprocess 左之後就白畫面

$780 飛
有興趣留tg

揀擺飛話過時
入完信用卡確定之後變3秒

買到75行一

same

放5/4 $580 2連

原價放5/4 $380兩張連位

終於買到了，各位加油

想問揀咗cityline攞飛係咪幾時都可以去攞架啦？

最快聽日

原價放5/4 $380單丁

4月6尾場
380 65段33行96位單丁換64段33行86位單丁

原價放4月5 $780 13行